export default [
  {
    id: '1',
    type: 'question',
    reason: {
      countryRegion: 'Poland',
    },
    question: '1. Które miasto jest obecną stolicą Polski',
    correct_answer: 'Warszawa',
    incorrect_answers: ['Gdańsk', 'Kraków', 'Mońki'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '2',
    type: 'question',
    reason: {
      countryRegion: 'United Kingdom',
    },
    question: '2. Które miasto jest obecną stolicą Anglii',
    correct_answer: 'London',
    incorrect_answers: ['Gdańsk', 'Kraków', 'Mońki'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '3',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'Woj. Pomorskie',
    },
    question:
      '3. Czy woj. Pomorskie jest województwem o największej liczbie jezior?',
    correct_answer: 'Tak',
    incorrect_answers: ['Nie', 'Wątpię'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '4',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict2: 'PL',
    },
    question: 'Które miasto jest obecną stolicą Polski',
    correct_answer: 'Warszawa',
    incorrect_answers: ['Gdańsk', 'Kraków', 'Mońki'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '5',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'England',
    },
    question: '5. What is the highest peak in England?',
    correct_answer: 'Scafell Pike',
    incorrect_answers: ['Mount Suffolk', 'Ben Nevis'],
  },
  {
    id: '6',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'England',
    },
    question: '6. What is the highest peak in England?',
    correct_answer: 'Scafell Pike',
    incorrect_answers: ['Mount Suffolk', 'Ben Nevis'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '7',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'England',
    },
    question: '7. What is the highest peak in England?',
    correct_answer: 'Scafell Pike',
    incorrect_answers: ['Mount Suffolk', 'Ben Nevis'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '8',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict2: 'London',
    },
    question: '8. The worst pies in London?',
    correct_answer: 'Yes',
    incorrect_answers: ['No'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '9',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict2: 'London',
    },
    question: '9. The worst pies in London?',
    correct_answer: 'Yes',
    incorrect_answers: ['No'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '10',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict2: 'London',
    },
    question: '10. The worst pies in London?',
    correct_answer: 'Yes',
    incorrect_answers: ['No'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
];
